有冇人覺得現場記者好煩？

有時明明人夠多，但記者影住晒乜野都做唔到。

要睇咩記者囉，某d台剩係po示威者衝擊警方，從來唔po警方打柒人推人果d資料

果陣衝去警察之前
成班記者做人鏈擋住前面影相
如果唔係 一早打贏左